送出一張今晚5:35PM@電影中心嘅日本戲飛

HKAFF 林中秘族 (Ainu Mosir)，油麻地電影中心，今晚 5:35 PM，學生飛
講北海道原住民嘅故事

非學生嘅可能要補返10蚊

有冇人想睇？想睇留個TG，我俾個交易編號你，可以去櫃位攞飛～

因為唔得閒睇，唔想嘥咗張飛